非洲佬：如果要讓我相信非洲真的有武漢病毒的話，這裡要死30人才能說服我。

點睇

武肺擁有同中國人性格

非洲太多方法死，武肺排下隊先

非洲本身都多病毒，有事冇事都係咁過，大不了咪死左佢，深知自己唔係啲咩富貴人家，賤命一條

佢地玩開伊波拉級別架
武肺行開D啦

非洲人命賤過地底泥

力架

武肺對佢地黎講仲廢過傷風感冒

同支那人一樣，見唔到代表沒

啲數字係假 ?

一定係你作嘅！你依家死我就信啦！

非洲人唔一定有電視電腦睇到數據既
睇到都唔一定信